又話支爆？點解澳門同香港仲有咁多大陸遊客豪賭豪買？

y

澳門狗無錢派了

.

連登仔不願面對